武勇是時候休息一下了

如題
武勇依段時間辛苦了，
是時候休息一下
換我地和理非上場玩狗
7區遊行，驚都有排班狗驚

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

其實現時和理非同埋勇武嘅界線好模糊了。